[A/I/DMM]ウマ娘プリティーダービー (12)

ウマ娘プリティーダービー
Cygames出品 要VPN
DMM版3月10號

-官網-

-Twitter-

-巴哈台灣人整合資料-

-課長support list-

-賽事白因子-

Special Weak 根本唔weak

暫時三場都冇輸

耐力唔夠

冇開固有都炒佢8個馬位

第1次塞車塞輸
即刻換番之前隻近1200速小綠帽上黎跑

唔weak, 不過贏到

弱智流小栗帽

ME2
我覺得神鷹勁好多
琴日先第一次贏

Lm
打唔贏特別肥

大家用咩打

如果唔係有次訓練失敗左有a+到

Lm

用伏特加同米浴都輸, 第三場用黃金船+啪咗雪糕先過到

仲要啪埋雪糕先過

我渣

Apple肯開通我未

能力值唔突出嘅皇帝 PvP Support
絕不調都未輸過
一來算好彩 無馬疊馬
二來可能多紅技真係有幫助

自己唔勁都唔俾人地勁既玩法

2會係咪有人入

疊撚左馬咪輸到仆係到
塞住就算點都突破唔到的
只有靠一開始千鳩幾速爆上去先無事

啲stat最但要求係點先過到特別肥?

急問
訓練定跑日本杯三萬fans好

睇下差幾多
我波旁俾佢差馬最後追上黎 跟手唔用逃用先行小栗同佢死過 就過左

求加 550849322

同你情況一樣 但我冇小綠帽 即是要用先行馬?

紅技皇帝我諗應該都得

中距逃馬要高耐，我估你應該唔夠耐力跑完全程

馬妹好難練
個隻機馬娘練死左幾次
係咁3/4個盃就比人完爆

我仲以為600+兩招回體應該冇可能跑唔晒中距

先馬就夠

呢隻機娘好難練

自選隻易玩既 再慢慢摸索之前我都係咁輸啪體水練
而家叫穩定過到先 再刷因子

咁既話真係又打破我對體力要求既認知 我一直以為個距離除5就夠跑完全程 加埋回體應該冇死

我個倉全部都先馬黎

琴晚練到2點幾練到無心機電話都掉開訓教算
岩岩再練又係咁
宜家練緊草上飛
好想要特別肥同新個隻眼鏡妹,但抽唔到

lm

育成果時就係出到黎d對手勁好多，比人纏鬥會消耗好多耐力你見d鈴鹿唔練耐成日包尾就知

咁既話之後練馬為左實用要求真係中距以上都要有800up體先得

未輸過
之後冇一隻長途馬練到呢隻咁癲

我都係
所以張活動卡對我好有用
逃馬我唔會抽,因為無卡練

D能力好勁

逃馬卡我都有 但得波旁而家差隻跑短距 大樹
晨光抽左40抽 唔知仲抽唔抽好 要課

好勁 我練唔到咁高

原來要睇返速度黎配

我堆卡係為先行而設

浸溫泉
但無3星因子

有冇輔助卡參考下

日本總大將(第七名)

繼承主力耐力 一兩隻速度
再講多次我成個禮拜同support team(無聲鈴鹿仲要突1)都整唔番咁癲嘅長途馬 冇記錯呢舖訓練神運

係咪唔點打比賽?

活動隻小特勁到
場場都大差贏我

掉返轉下話

我新手廢

刷到傻先出三星速+兩星URA

用咩卡？

如果訓練效果麻麻就跑G1
但如果訓練效果好大就都要訓練

中間果個係點先拎到

想問下有冇巴打公會收人

滿突師匠 點跟

打到1500蘿蔔中到特別週
好撚興奮點知原來陣係長距馬

中長距

最想要佢
岩岩擋個陣見乜門都無
以為又爆死
點知

我只係想要一隻大樹/丸善斯基

宜家距離就差個隻眼鏡娘
繼續睇下打唔打到蘿蔔先

你練隻黃金船好D

黃金船都幾難練 我有隻D

3星因子咁難有既

刷因子 用水桶流練到600夠
最後嗰年唔好畀彩圈吸引走
仲缺嘅要惡補下 跑少啲比賽
最少過完有馬都要550左右

原來係咁我係咁禁彩圈

彩圈並唔代表加得多
有時人多仲勁過你單彩圈

又學到野
Thx巴打

加左

其實水桶流即係咩

平均咁升 為求上曬做B 大機會率少少拎3星因子

求加 530 549 076

不過刷到一隻3星都係開始黎
刷完要刷多隻老豆老母都係3星 前後9星既種馬先叫修業

除咗根之外
盡量推曬其他四項上B
有能力當然可以5B流
不過堆4B會易啲
同埋抽到3根因子
唔知好嬲定好笑 戰未來？

5圍全B?

根好似真係冇得救 除左大課長拎去玩根賢流之外
完全feel唔到有咩用
除非之後有技睇根性加速

4 根唔使
我習慣性唔理左根性

刷左一晚首抽之後發現唔太識玩

上面我窮人玩根性流
下面條Link係有錢人玩根性流
暑假㩒一㩒彩圈 已經200點屬性

目標菊花賞前嘅夏天
數值已經咁癲

岩岩練完隻好歌劇竟然有溫泉稱號
但我train到新年個時都好似唔覺得有入浴鏡頭ge喂
想問下有無得睇返

其實賢因子都唔使搏啦
要繼承都係速體力

玩1次櫻花進王

事件選項可以參考呢個網 (簡體)

未有位住

其實智力有咩用？

走位同發動技能

增加技能發動機率，減輕落斜體力消耗

呢隻驚其實都幾難玩
輸左場比賽即刻收你皮

Thx
Gameplay主要係咪睇賽場盡力砌stat打？
尋日鳩揀event養左次米浴

資格賽係咁
中間d時間可以用黎訓練 / 自行參賽其他賽事

Thanks

思歪肯送野未

根性都唔知有乜用 我不如要100速好過

想問下呢 有金技D輔助咭 見佢係佢個故事第3格> 係有金技或者招普通技
但有時佢只係唔出金技比我
想問只係機率隨機1/2比你 定有條件先出?

公會啲紅鞋左手交右手

好事黎, 我想一日交5-10次都無人交

伏特加/小海灣招金藍技就固定3格畀
其他完成事件 隨機上下位技能
好似係

即係個event show住得金技哥D必出
但show有2招上下技就隨機
唔該

有冇人知

無錯

再練過一隻

等左廿四個鐘仲未開通張卡

thx

因為會SKIP左

終於過到帝王

有得浸溫泉之餘仲攞埋帝王稱號
好感動

原來帶兩張友人卡會BUG左冇左第二張

同求 346662285

桐生會遲出嚟

自膠帶錯卡

玩咁耐剩係中過一次温泉

Invited

有冇人要入公會仲有十幾個位

255064561
想入會

又送垃圾

我有逃馬 無卡

今次有得抽
話說apple仲未解我聽朝訓醒都未解再問下先

之前我都比人鎖過，不過係驗證問題，之後自己係iphone入面解，你自己嘗試下，我都唔太記得點做

笹針師你哋搏咩多？搏輸咗無心機再玩落去

可以斷vpn save/load

一出結果就出去vpn斷線？

練差馬特別周係咁輸比啲逃馬 究竟做錯啲咩

A屬性問題
B塞車隻GAME要你輸

轉ac課金wo有得自己搞架咩

斷咗先撳
成功就reconnect 失敗就kill app再試
BTW 有機會4個都失敗

698164086
想入會，thanks

如果係鎖ac，或者得，但鎖課金就算數，我都係比你參考下睇睇，希望巴打得

係咪有公會戰打？

其實你重新整過AC再入過信用卡會唔會快過你等

冇鬥肝

原來有得用好友分買好友位

訓練去得太盡要去保健室
對話選項好似唔選得第一項咁
要計幾時去海灘
想玩速智流但無智慧既ssr用sr又未突破曬
d石愈黎愈難拎

速智流打唔到PVP又打唔到活動有咩作用

想問咁開波有無問題

除左呢啲有冇其他

春麗卡

好有心

唔齊全

純過關

呢兩個任要點解

終於開始練到2星SPEED

頭先練king halo 出左三星體 呢家 6 體 2速加埋follow既九體馬 輕鬆過關

我都有換升埋30 tim 有感嘆號必加根 速 力 其實都唔係話太差我愛春麗

練伏特加

姐係點組好

有冇公會有位可以加我
357146464

又見到巴打,我今日都出左2星速既帝王

我玩左好幾日啦今日先摸到點玩

我玩第3日,上網係咁睇有咩技勁,點練同點出3星因子

仲有冇位? 加埋我ok?
357146464

不過真係好睇運
唔似LC雖然宜家LC協力好正
但馬娘真係養上癮

有冇咩追卡推薦我 我要玩黃金船

LEGEND特別肥最尾直線快到ON9..7-8個馬位比佢2下就追哂

冇諗過咁好玩,唔課LC了,專心課馬娘,雖然真係好撚毒但真香

Samesame LC都練唔曬

協力宜家輕鬆練啦

借位放ID
努力刷緊9星馬
突滿綠魔

開住surfshark掛日本 都係彈error

新手可唔可以加
680029966

決定小課怡情,想歪到有泛用SUP卡滿突

就無人教下我

借張大海灣好d
驚唔夠耐

今次legend好易炸wor 上次個個成日出事

要好歐先得

張根性卡勁好用 抽爆佢啦 又長距金技 又先行技

我反而上次一take過
今次唔知做乜係咁第二

窮撚:根性狗都唔點
課長:真香

我用逃馬 好輕鬆 拋佢幾個馬位 絕不調都過 都係b+ 中距角

我借課長張50lv用 用用下 綠麼都唔用

真係咁香?

呢到比人加幾多先滿 我終於輕輕鬆鬆過到黃金船ura 啦 全程玩追馬

佢兩種故事點法 一隻係點長距金技 另外一隻係逃應該係

個隻機馬娘各位巴打點練?
點解佢D賽事都咁難打

帶左伏特加大海灣特別肥練先行中距馬
去到尾二前先開到金回技

150抽2隻3星角+5張SSR SUP卡

速耐都要點同要學藍技

我練到咁 好友借速/耐都得

新手60抽+2SSR券中咗呢d，開唔開好？

隻眼鏡馬中咗兩次

開

雖然有2張高階SSR, 但係抽咁多得3張SSR我覺得可以重刷
等聽其他人意見

有無公會收人玩左2日

咁我未用換嗰張券嘅

比賽前先嚟病真係好on９

個AC算唔算好?岩岩課左22500石

利申玩左3日

差張小海灣 不過可以用fd

首抽咪有得直接delete account唔洗重新down嘅但如果我set咗引繼先係唔係delete都係會成個ac消失？

係,冇小海灣,又冇伏特加

唔會

借咪得

借得1張都借唔到第2張長距唔係最好兩招都要有齊咩

帝王光輝招固有都幾難開

d卷未用
人:琵琶晨光 丸善斯基
輔助:超級大奶 pick up個張
go?

點解可以練到咁勁
我成日好快就輸

你要知既唔係點樣練勁
係點樣唔輸
唔輸就有得繼續練

不過我無逃馬張SUPPORT卡
好友借緊滿突綠色惡魔
唔知點解練速智比佢成日係日本打比前就輸

520555306
新手想入會
努力追緊進度

冇逃馬SUPPORT冇問題架喎
屬性夠照過關
日本打比你係咪唔夠體

所以宜家再試緊練速體智咁樣,希望有好成績

A馬以上係咪至少要問人借9因馬先做到

其實刷緊首抽果啲建議唔好抽馬
allin 抽卡

中到2-3張ss 同 2-3張a-s級就開得

過到URA有自己3/9星馬再諗A啦
又唔係有咩特別

60抽 all in 訓練卡
反正一定有兩隻三星馬

收到哂

中長距馬娘自己多數有回復技,搭張小海灣夠做

唔係得一張券可以換咋咩？
定係之後會再送？

唔怕刷嘅
最理想係中到小海灣+駿川（綠帽女）+東海帝王

西野花 伏特加 鈴鹿 《呢度中1-2款

咁已經好靚

唔想刷咁耐都建議小海灣 駿川 呢兩張最好都要有

掛馬來西亞或者英國都入到.....我都係用surfshark

我都無特別刷A馬 係刷因子就會出

D角有大樹平衡過我 我全部馬都跑中距
小海灣真係神卡 100%出場 除左練短距應該唔洗帶？

任務送張抽三星
另一張自選一開始有

任務嗰張會唔會好後先攞到？唔想同自選重複
同埋小海灣係邊隻

我一個禮拜到

咁換咗先了

好似抽左先選好啲
一開始啲馬都夠玩

我重複咗
你自己諗la

點解啲人講伏特加有用？

同大波灣一樣出百搭金回體技

其實大波灣果招百搭D
不過伏特加勁在佢感歎號既技能幾乎全部有用
仲要45LV之後一次加4LV 勁到痴線 滿突同0突係兩個世界黎

課長既世界

幾時先肯出3星因子

玩玩下發覺原來自己都幾撚非

新手入坑, 想問下點加好友
follow完人, 係咪要人地follow返先有得用?

唔洗 你follow左佢就用得佢張卡同隻馬

ok, thz
再試試先
唔知點解follow完搵唔到人地隻馬用

配種only

揀馬個度右邊
每日3次

連埋2張送嘅ssr卷，需要再刷嗎？
自選3星邊隻好

冇大波灣綠帽伏特加蘿莉其中2-3隻,RE啦

睇game with ssr卡評分

8星速度因子
刷咗幾十次終於有

差小海灣

重刷啦，唔掂，不過其實買ac會唔會比較直接

如果真係要刷好建議最少最少要有伏特加, 小海灣 再加一隻3*馬
其次就西野花 帝皇 惡魔呢D

我想問下我原本個sup卡組合次次觸發完劇情就會有金技，但換左組合之後，觸發完得招前置技，究竟係咩問題？

束縛同獨佔力喺前面開唔開到

NO

滿突

抽左幾多

一個井既數量,尋晚好撚歐,150抽有5張SSR+2隻3星角

咁正

伏特加有咩勁？

未必派
你㩒入event到睇
有上下兩招技就即係隨便派

同埋我覺得呢啲隨機金技
都有分機率高低
體感全身全靈特別低機率
一文字 一陣風就成日派到

力設施 event派金回復必中 有技能點
未突已經 友情25 得意率50 有出走加乘
對比下其他卡 佢%畀得好鬆手
啲技能都算通用

我原本個SUP卡組合係必派,但換左之後就好低機率

暫時所知都係隨機派
介唔介意share下睇下有冇咩新rule?

我有聽過吹水話
佢要行曬全身全靈成個event先會派
中間skip咗就得末腳
所以卡組越多event
就越易搶走佢出現機率？

問多句
巴打通常event揀咩選項？

一井要三幻石
多謝課長

我原本咁樣,D金技真係場場必出,打幾十場都係打到URA都一定有金技,只係多定少

但換成咁之後真係打好幾場都冇,甚至就算有都只有前置技,係好大分別,所以我先奇怪

打完URA都無金技？又真係未試過

咁都幾歐我上次雙渦輪 井完 計埋井果張都係得兩張

真心歐 一嗰井突滿一張禮
同埋 我覺得呢張根性卡幾有潛力
我見張卡得意率同設施率高

所以今朝試下帶嚟練馬
啱啱養到隻5B皇帝
張圖仲未贏決勝 同賽後派點數
都已經好穩5B

其實隻特別周數字係咪有d假
佢想贏既時候
尾段爆哂速技都俾佢追過
唔想贏既時候
咩技冇用 但佢完全唔追上黎

比你講到有啲想抽返張

我成日覺得呢隻game咩都隨機數值果啲全部假 尋日3場 兩場大差贏佢 最後個場佢贏返我幾個身位

第一次上到萬一分
見識到設施5lv加雙/三彩圈威力 最尾打完ura仲突左30速加唔到

我咁睇
一組卡 唔洗咁多張技能有用
啲感嘆號㩒唔曬
不如要嗰友情同設施率算

利申 井出嚟

都係睇定啲先未出限已經成日井唔係辦法

過到主線波旁了

IOS轉左地區同APPLE講左課唔到的第2天
唔知下晝過左48小時後課得未唔得又要再搞過
琴日終於抽到晨光
除限定同禮裝 馬都係等出短距馬先再抽

sorry 以後唔話你男人婆了

用咗伏特加ssr都冇拎到直線回復金技，係咪答錯某啲選項

觸發夠3次必比金回技喎

巴打做信用卡?
我用香港APP STORE課唔到
日本APP STORE填唔到信用卡

其實突滿sr卡係咪比0突ssr勁

觸發3次" ! "?

自動事件嚟
你發動佢張卡事件 左上角有>>>
顥示你第幾個進度

其實小海灣招技回體技係一招定兩招嚟？升嗰時出兩個icon，但睇返隻角又得一招

同埋點先令招技早啲有？快啲升爆佢羈絆？成日跑到最尾先出比你

運game

睇LV同埋事件送咩技
SR D事件幾少下

隻game 輔助卡屬怛都幾難明同睇
但每升一lv 都有影響
關鍵位仲有大分別
例40 45之類

轉地區入香港信用卡課 不過要打俾APPLE好似
我都未搞掂

冇石派

馬娘真係好少石挖

我就黎乾塘
琴日中到東海帝皇
結果又係難練到仆街
練速智流又係勁易就輸
有時會練到千1速,
有時練極都無然後練左成晚得兩隻SPEED 2星
無哂蘿蔔汁

張東帝其實有咩勁

sup卡太廢 練極都上唔到A+

差馬真係幾難玩
前期輸到拎g1苦手
後面水桶打ura 決賽roll 3次都第五
bbbec

差馬前期用先行跑到夠power先可以轉返

一陣風+好多位移技

想加50LV大波妹

legend唔應該只打1隻馬,應該全部都係legend級比人打先岩

一齊開新AC follow爆佢twitter

第一次玩 差馬殺到爆喎

今round做g2獵人掘石

只可以話對手唔同,我唔係練特別肥

因為我見樓上巴打用sr 卡都練到萬一分諗緊洗唔洗轉下卡組去練

暫時sr 有呢堆有冇邊張好用

總大將你係咪跑跑下訓著左？

第3行左2右1最後友人卡
有人話第2行中間都好用,我未用過

9成9塞車

都係大逃最穩

終於第一隻9速

有無人加黎用下

ID 518931751

an機想課金有冇人彈依句出黎

試下先 唔該哂第一行第2張係咪麻麻 果陣第一張突滿sr

皇帝都係痴左線咁，明明跑差，跑到先行咁，跑到一半就沖到上前面

一開頭泛用練因子係咪
都係S+卡先?
定你地都會跟返隻馬+屬性用返佢地既卡

練左9星速先再算啦

我以為會有關係

橙巴

未登入GOOGLE PLAY?

我估係咪用vpn唔比我課

皇帝招技學唔學好?係咪除左逃馬都岩用

我自己玩差馬就基本上必學
先行馬就睇情況，有時跑太快無機會出

銀紙蓋過海水的氣味

先馬照學,跑太快出唔到都嬴啦

有時d野世事難料
追極都追唔上第一

果條友叫YUZ 石油王黎 之前PCR競技場佢同場

有隻係大外欄一下竄上嚟

頭先search到有位仁兄有50小海灣卡
加完位refresh無左

點砌隊

大逃馬

第2行左2右2 SR友人咩馬都用得
先馬用活動卡
挑用06雙渦輪
借小蘿莉/伏特加/其他

會比人DEL

06留名

請問係點樣可以練到全部 b?
練左一次得 c, d

輔助卡好大影響

東海帝王水桶練法都過到URA啵

見到大家都輕鬆全屬Bup就真係明你的support卡如何 你的命運也必如何

不要再說了

呢到另外兩次借種
今日借種3次都上到5B
自己係3耐5速 再借人 3速3力3智

差馬睇佢跑真係好正
頭先決賽到最後直線仲係15位 比人圍住哂
跟住連開兩招技係馬群到沖左出黎連過14人拎第1

我自己冇根性卡亦唔點根所以得4個B

其實4B係穩好多好多
唔一定要追求埋根B
抽中3根因子 都唔知用唔用好

想練3/4b都咁難既

你唔練根咪B到其他

第一次有A

係咪隻隻馬都可以用呢招咁練

正常人都唔練根

好 咁我先試下3b穩唔穩先
穩到3b再4b

正常想拎B練到530左右之後URA3場加友人加秘書長應該到600

原來係咁
明哂 唔該哂巴打咁耐性解答

得依d係咪冇乜可能上到A

玩逃馬

如果雙渦輪同鈴羊

如果雙渦輪同鈴羊兩選一，點選？

人地叫無聲玲鹿

鈴

屌出咗10粒白因子

求加 252150640

個人唔推雙窩輪 感覺技能for 你逃 開場搶位
但賽事勝負係鬥終盤爆發
點完好似冇咩幫助
歡迎指教

Legend race之後出皇帝仲唔easy汁

搶到好位會無咁浪費耐力同馬鬥

有丸善 鹿

終於新英都練到3星

隻新英都幾好練

想加自己加

新手 有冇公會收留

你上A係為左咩先
刷分定係PVP

對面位置好過你[內欄]/出閘快過你
你爆招技位置都冇變架喎
我成日見佢出完技又冇快到又位置不變
始終冇終盤出一招技明顯快左差距見到
純慳體力不如點多招金回復？都係技能

係咪繼續搵apple同佢講課唔到就得

點解咁易刷到三星 我全部都係得2星 未見過三星因子除左芝之外

為上而上
最高都得9500分

為上而上係冇意思
完

為上而上你借隻突滿美妙姿勢讀書讀上去

試下
冇乜三星馬可以練
悶死

咪試下D 1,2星囉

係

三星代表啲咩?

會有綠色因子 用黎繼承多招技可以點
不過最重要係多套衫

有冇巴打有9力馬 想試下9力升帝王係咪會易啲

雖然無野抽 但都係搞左先

留力下個pool

點會.. 你咁多好野上唔到應該係策略問題
同埋呢邊推既水桶流係特別難上A
你想輕鬆上A 揀雙屬互點

俾幾張圖你參考下

全部都係為上而上

冇活動真係練到有啲悶
每日練3隻就熄game

日本總大將表示不服

玩超級大海灣抽到溫泉 最尾URA決賽攞第2 想吐血

你老味名將怒濤咁似特別肥

+1

想問米浴用逃跑會唔會廢咗？就算逃A

佢招大要超越人先發動

丸司機應唔應該練上9速先？

莫講話円弧のマエストロ,連コーナー回復都唔肯教我,呢張垃圾卡

成早都出事
玩米浴出唔到招技
長跑就準備收皮 re得

真係唔出點佢!出コーナー回復
不過一切都係運

有冇人訂左第二季bd，用咩網訂

睇返隻馬d 歷史戰績 , 自然想玩又唔會理佢幾多粒星

反正隻隻馬都上到五星

感覺隻game要改一改 回體快少少或者練馬用少d體

加上冇活動係悶左少少

練三隻都已經有d 攰，係無課金資源有限既情況

想練就練

呢個係咪r-ssr
200換一張都幾搵笨

用無聲鈴鹿 load 左3次 終於過到ura決賽

依堆卡玩逃係咪難搞d?
或者依堆卡玩咩會易d練馬
暫時咁多隻最勁都係b級

另外如果有Sr 卡3突，係咪用sr卡好過用無突ssr？

又要等24小時先課到金

200次都仲未整到一隻9星出黎

皇帝都 ok，PvP張麥昆應該比人卡一卡就byebye

其實唔太岩玩逃，要特登配技，大技又哂左

116次+分身50次
得隻3星賢

逃馬黎

想問下波旁如果唔主速係咪好難上A？

最簡單上A一定係兩個加乘屬點爆佢
你想點其他做課長成堆突滿SSR咪可以無視

PvP其實係咪配岩技同能力＞評價？

係 有d智速a都好廢

課左好多？

係好多人棄左，咁少post 既？

無活動, 同埋假日係少人

冇養馬活動每日3隻就等一日先回體
又冇咩好討論
NGA 巴哈都停晒

好多人入左GP

鈴鹿

咩group....

將帝皇光輝/烏拉拉升到三星再開波

你miss左一啲重要野

最後都係頂唔順攞碎直接開神鷹
非洲人連2星都抽唔到

tg？

單抽劵 你當佢=150石

係
所以井過期轉換嘅四葉草係垃圾

得一隻3星 即係每日得3次機會刷

帝王一開波個幾招其實有邊啲係勁

ig?

又一個月 入群pm我

d碎有排先換夠

LINK?

擺到明係睇心情
個PvP亂黎既

如果想練皇帝可以點組 好多逃馬卡

PVP鬥體力喎
智速100%輸水桶

topgun五百幾體連阪神大賞典都收皮
都唔知好笑定好嬲

唔係諗住轉另一張卡課 點知一轉就話無法購買 好想抽輔助卡

打針係咪冇走=成功?

on9 打場G2都5著係咪呀屌你

我第一次玩差馬 又第一次皇帝 係用呢個組合

去睇哂米浴 同 麥昆 個故事 會多兩張SSR

張卡好似好普通咋wo

個個巴打都持有1/2張突滿咁勁

任課架喎

有張活動裝黎既

tg定dc谷？求加

用NOORDVPN係唔係連唔到隻GAME?

其實如果帝王加成係速度同體力 咁係咪應該用力種馬支援卡用速度同體力卡 力量跟唔上

求加+1

我都係呢點成日分唔清
但根力加成
到底好友係用根力加成定速加成

me 2

原來走曬去gp傾

因為唔咁做中間啲比賽好似好易搞唔掂 去到菊花賞輸既機會都幾高

真係要擺心機去學點練
有時訓練個陣都唔知應唔應該點速度

你要理解幾多屬夠嬴場比賽
唔係開場就點到ss 速
要記下
例如菊花賞長 要多啲體預早幾rd 練定

除左任務啲比賽外, 你地多唔多插其他比賽入去？ 定寧願練多turn ?

4速2力全勝小栗帽

有彩圈咪練
冇彩圈出面又有賽事啱咪跑
或者有時要刷fans都會跑

練極都唔夠, 見人地練谷晒落速度同賢, 又跑多兩三場賽事
佢啲卡又唔係滿等
啲數值都高我好多

Me 3

可能隻種馬贏左能力

第一次拎

種馬係咪除左果三次繼承外, 其餘時間唔會有影響？

係
但如果自己有隻9星配人地隻9星
每次繼承都加勁多

即係果個因子係影響果三次加值？

新手留名

係呀

ura 因子都有加

連特別肥都打唔贏真係唔知自己玩緊乜

真係唔得咪整隻全紅差既馬
特別肥冇藍技

頭一日打特別週 頭兩次用鈴鹿 , 輸好多個身位
然後即刻練隻有紅差技既差馬 皇帝 , 絕不調都輕鬆跑羸

草上飛有技叫獨佔力
點左佢就屈曬中距離機

練隻波旁咩都過到啦

比你參考下 非洲卡組玩出歐洲味道

第一隻三星因子 但係比草地

比烏拉拉

我隻麥昆都係

唉鈴鹿同好歌劇招大都幾廢
唯二三星角 慘慘

差馬用序盤走位技係咪姐係申請坐巴士

可唔可以當根性1=耐力1

教me整隻勁的小綠帽ok?

有無卡睇

咁上下

唔可以

有小海灣借東海帝皇/榮進閃耀應該好d

讀書果張

呢種升法要拎3招金回體同埋可以穩定有馬出到金回體
小綠帽+20%速度,+10%力量
點睇都係要回體技好過速度技
佢自身質素已經夠快

想問下小綠帽即係邊張

講緊隻馬

原來
明了
我以為張卡
岩岩練神鷹一直出唔到大波灣招回復
玩左幾次都係第4場跑1x輸左
仲有咩卡係有勁回復技,去wiki add下好友

伏特加同大波彎最百搭

先馬有活動卡

最後都係過唔到有馬

應該唔洗加咁多力,同埋咁多招藍技

可能智低左 開唔到技補唔到耐

300智夠晒啦

先行馬最好速多過力50-100up

冇馬可以難到我了，應該

203場終於整到第一隻9星

臨尾訓教都炒 如果唔係A+左

氣槽永遠都係櫻花賞輸

後面橫掃
頭幾場輸

有無人掛鈴鹿卡？

想問下有無公會可以入？

點樣可以整隻3星承繼馬出黎

一句野講完既要5分鐘片
慘

用咩輔助卡

冇乜點玩過cy啲驚 唔太知傳統
想問佢張自選3星卷之後有冇機會放啲新馬入去俾我地揀？

序盤回復係咪無用？都無嘜消耗過

同問

岩岩睇個日本仔直播用春麗贏有馬
第一次睇到贏既EVENT

傳聞加上去 有用

夾公仔有冇秘笈

想問刷錢有咩方法？
用春麗？

1%失敗

個夾對正隻公仔既正中間+只夾冇訓低既公仔

最高紀錄 不過都係睇運

得b。。。

自己因子差，過到URA已經叫好
之前成日練錯野過唔到春天天皇賞

基本上都唔會

瘋狂刷錢暫時得烏拉拉個個方法
但你真係舍得犧牲烏拉拉？

又用晒啲錢

其實贏一次URA應該仲多錢?
最簡單拎隻櫻花進王 狂升速度
又可以刷下item刷下速度因子

過ura都係得一萬銀

想刷錢可以試吓用小栗帽
學一招大胃王就可以跑晒所有距離 URA都輕鬆過
又可以順便刷速力因子

咁係咪姐係父母係咩藍因子都唔緊要，只要我兩圈適性再練到600 speed咁就有機出3星spped啦？

最基本只係要求速度600以上
就有機會出速度3星

適性，評價之類等等增加出3星機率既講法
我個人觀感暫時覺得都係玄學

睇巴哈啲台仔又吹到要點點點，睇到好亂

只有600係一定要, 其他你當玄學啦

有新理論 不過驗證緊

台仔講野成日都講到一舊雲

尋日到而家 我練咗25隻馬
種馬全雙圈 同一對父母 全水桶B馬 6隻入面兩Pair一樣
跟足佢嘅理論刷
但25隻入面有20隻都係1星因子

可能嗰數據未夠大
不過好符合佢下面其中一個假設
隱藏因子不足
因為佢地自己目前樣本都係
安定2星 3星可能

該当ステがB↑なのに星1ばかり出る
⇒因子ポイントが足りない可能性が高い
⇒別の組み合わせに変える

一切都係緣份
緣到自然來

有時候真係要信下玄學
我就嚟250場育成 都未出過

收到風課完1pack後馬上育成會出3星因子

最近先井完 唔巧啦

我隻3星帝王就係咁有

有無人最近學完垂れウマ回避一開之後會為咗走位極力減速兜大外檔？
我呢兩日試過2次先行馬，全場最高體力有開金藍技，一入最後3～5左右直線開垂れウマ回避會墮到最尾幾名然後話我唔夠power

開得垂れウマ回避一定係俾人頂住，俾人頂住就要兜路過，如果俾人包圍就點都突圍唔到所以會坐包廂坐到最後
所以唔係開垂れウマ回避搞到包尾，而係因為俾人包圍住所以開埋垂れウマ回避都突圍唔到
有另外既技能係減少俾人包圍既機會

但我試過最後直線4->自己減速等人過14->3咁樣

有時玩中短距離差馬，中盤快過晒埋差馬，但跑係先行堆馬後面，然後一到終盤就會俾先行馬群同差馬群前後夾死

塞車塞到我想喊出黎
前面讓路好嗎

新手想問一開始係咪要練左D低星馬再用黎練3星馬
定係一開始可以直接練3星馬?

可以,冇所謂

我係玩先行前面得一兩隻先行甚至逃頂住外檔有差馬後我少少咁樣
明明係先頭集團開完垂れウマ回避隻馬會集中喺最後直線做一次逃馬全程個配速

多fans除左升固有技之外重有冇其他影響實力既地方

屌你老母 抽親都爆死

玩差馬真係鋪鋪塞過觀塘前期又難過 有時唔夠力做一拳超人就三雙圈跑包尾

你估個個都做到好歌劇咩

靠每日6場打經打錢 真係少到唔夠用

以後唔反好歌劇了岩岩練伏特加都屌曬鬼

俾全部馬特登圍都照突圍到

試過好幾次100抽不出扔左好多acc
唔儲到#唔抽

有無人有突滿大波灣可以借 或者搵到未滿人可以加既

應該話練左d易練既先，起碼有啲馬打到資源關，有啲一星馬都好難練

我都唔知點解我會有心機玩落去 石都掘得7788

三星馬應該換邊隻好？

250場育成 渣都無

小海灣 得1隻3星種馬 雙圈 速智過B
出左3星速

首抽？再刷好啲wo

冇support 卡點玩

啱啱玩 刷到邊d先開局

起碼3-5張support 卡
角色就睇你對邊隻有愛，呢啲好個人

仲有3星sup券？抽左先啦

佢新理論大概係講咩

炒到佢變special weak

出左隻3耐力速黃金船

唔好太上心
無心流大法

解夾公仔任
用隻鳥拉拉練f+ 出速2比我
睇完佢史實好想將佢練到贏ura杯
但好難想烏拉拉贏下

習包子團 -1

烏拉拉反而係我第一次可以玩到ura冠軍

好

春麗全程都用逃就會贏到URA 唔使理佢逃腳質G

咁既咩

我以為G就會好廢

到底拎技D EVENT係點出
成日張大海灣要就跑晒先比招金回

就輸一場天皇春, 直接無左春秋連霸, 春三冠
次次都比麥昆背刺

隨機

除左好歌劇秋三冠 仲有咩馬有特殊event係會加五圍

果然係讀心驚

一個唔覺意skip咗法拉利溫泉scene

好雜,URA最後一關跑極都跑唔贏

先馬/差馬嚟講太底智

唔識練

唔知點樣平均將D能力提上去

合宿練幾下智就得

即係平時既練習就速/體
合宿就ALL IN智?

諗住過到就算 點知贏埋
綠技

其實要練到幾多
我見練到B 果啲都好少出技

唔出技,定少技,定堆技用唔到啊

咁高智可以更加識用體力嘅。。等於一招回藍技

合宿練弱點

仲差過你
得三隻三星

點解pvp前排咁多黃金船都帶2招金回耐或以上....
無伏特加同大波灣好蝕底

日本vpn先玩到？

9100分
養到呢啲數值都冇A

金技

屌 叫我24個鐘後再試課金 點知咁

痴線 練到咁都冇A+

技能重要過屬性

大家平均養幾多隻先有1隻3星馬

50-250呢個range

不過練既過程好爽就真既
轉完彎已經知道贏梗

點樣練到金

隻東海勁到 想學下野

個金框覺醒3LV就有
金技就睇你帶啲卡+隨機比

又冇3星
第一次500k fans

其實佢條數係點計 我都唔係好明點解佢有A

有無巴打長掛鈴鹿卡？

唔出, 好似麥昆招技, 育成時去到第三年無見佢用
係頭果堆馬都出唔到
但小栗帽繼承左就見過出幾次
排第8 都用到爆上黎

0突要唔要

3突 260599705

10 出咗隻力量鈴鹿
then白果到宜家

依啲野好隨心

能力無B無3*的

比賽贏稱號

因為無必要用都贏,就唔會出
我小綠帽固有技都係咁樣先唔用

岩岩down左隻驚，點解佢會話開唔到。話通信有問題

要VPN

話說連登馬會而家有幾多個, 有無巴打整合一下

我有隻8速皇帝 有冇人要
464047462
刷緊9速

冇600體都出3體俾我

姐係原來唔洗600!?

今日出咗隻大波灣
冇用朋友 純粹自己馬兩隻都冇三星因子 最後比咗3星速因子我

仲要先行3

震驚整個馬壇

居然無600體就可以出到3耐

有冇最後數值睇下?

冇嘢喇
原來係過哂URA升status令到體過600
未跑之前得五百幾

會唔會係老豆老母雙圈

嚇死

如果真 都幾轟動

事實證明就係要b

稱號,金技,技,數值都會加分
好似係

點解我Dmm 用左vpn(手機用同一個vpn玩到)點整都係登入後load唔到遊戲個頁？

感謝巴打資訊

dmm player 唔開vpn
開左game 先開vpn

fake

稱號
咩鬼classic 冠軍，春秋連霸，春秋三冠之類都會加

公會有2個位 有興趣可以留ID

170540503 想入 thz

到底要點做先可以1千速又高體力
好難練

點解要1000速

開得局未？仲有3000石未抽
抽唔抽曬好？

見D巴打練到成千速但其他都過7百
好想知點練

1千速其他700應該唔易 1千速700體就唔難

自選3星同必中ssr劵用咗未?
ssr劵未用可以用埋

可能真係我唔識點揀訓練
真係覺得好難.單1千另一個700都未試過

應該係啲support 卡既分別

用滿突sr配好位就得

開局輸debut 三次唔夠瞓加去保健室 即刻想re

當好似皇帝咁

體根加成
咁我係咪帶哂呢兩款卡去幫佢加成咁練?

心中用左啦
係唔係要再抽博一博？

抽埋力量同耐力卡吧

根冇用

唔好未學行先學走
你穩定過到ura 再研究邊張輔助令你更勁好過

小綠帽要幾多智先夠 450都仲係X 8番人氣

310911270 唔該巴打

同1場,連續失眠2次

終於有3星藍因子 仲可以穩定打爆特別肥

897360361 新手剛上e3，有無公會有位收留

減少d訓覺時間去讀書，會再高d

我試下先 唔該

練習fail左兩次 仲要係海灘

想問 因子入面，藍色最緊要？其次係紅色？
係咪藍色最難出？
適性代表咩？

藍色最緊要同最難出
藍色加能力值而紅色就係提升適性
適性代表馬適合跑咩路程同跑法

全部賽程都3隻A
感覺練唔到上A+,仲可以點提升

邊個你大胃王
點黎？

屌皇帝有回體技輸兩場

估唔到隻草上飛尻養 反而做左我第一隻9星
如果大家唔介意就加下 9星速
553964424

唉屌

皇帝帶招獨佔力 但係跑先行

真心慘

想請教下係咪課長先有可能將啲二星馬上三星換衫？

慢慢儲咪得
你抽抽下女神像自然夠升上3*

灰色因子係咪隨機繼承

咁姐係如果我唔想升佢路程同跑法，搵老豆老母既時候可以唔理適性？唔會影響其他野？

我成功了 9體6ura702800622

唔理隻馬同祖輩嘅適性 會影響雙圈
但雙圈影響咩 暫時啲人仲測試緊

打皇帝用逃馬 唔係俾招獨佔玩死

咁少ssr支援會後悔

小栗帽覺3技好似係

泥地搵唔到第3隻馬放

我塞左隻草地debuff落去

有冇人用shrfshark 做法國人特然玩唔到

Ban 9 左account又要搞過個 WTF

想問首抽個9000石抽曬支援先定有冇話要有幾多張最好

輕輕鬆鬆贏，大家都係帝，但女帝>皇帝

照當皇帝冇到

抽晒支援 淨係初始幾隻馬都可以練好耐

好的，咁要抽過

我用先行小栗大差左佢

好嘅公會係咪要expect
個個都識出request
送pt俾人

人人每日攞100公會點數冇成本 快快趣突爆兩張公會ssr 咁你話係唔係?

最尾一場輸馬鼻

有冇人ios叫更新

但日本app store 話隻game刪左

之前送得多石同多初始任務先儲得多d
邊有可能儲一井石去抽

Same here

開發者唔係ON9到上傳唔小心刪除左阿

頂
我個會收唔齊100pt都算

我因為日日都request
頭先俾啲架仔用日文係公會頻鬧

依家係咪只可以等

我更新左冇事喎

same 冇事

我早午晚3餐入去睇下有無人收鞋 + 自己request下
每日收緊大約80pt
做足1年就有29200pt

換會先
計埋我得2,3個識request
啲人都唔識玩公會

冇記錯呢個問題係關轉左區事 我頭先del完 將個id轉返區去日服就可以重dl返

但好撚麻煩 唔知有冇其他方法搞

睇下呢度有無公會有位收人
我每次online都係得2-3個request收鞋
所以每日賺緊60-80 points

但你宜家換 會冇咗今個月獎勵

轉區課金次次都要DEL轉番日DL番更新? 咁要課洗唔洗又再DL過重新搞過APPLE ID

睇來IOS發現左一堆偷渡者

刪左都下載唔返

開波係咪應該練一堆藍因子先
得2隻1-2星馬完到成個培育

Btw 點樣先係育成過到天皇(春)頭3名個限定任
最高都係得第4

你有冇轉返區 正常應該唔會

我都唔知 剩係識呢個方法要睇下呢度巴打有冇其他方法搞掂佢

諗住收工
DeepL 寫段日文 屌佢地唔識玩先

用DMM 課

次次課都要搞個新ID又要等APPLE解都好麻煩下 不過真係平 小數怕長計
我個個俾人BAN 9埋個ID而家重新搞過個

DMM一單幾錢?

推高啲體同力 天皇賞春冇記錯係3200

3200 好似4,5百體加2招藍技就夠 有一招藍金技就好穩下
體感係咁 無特別計數

未課過 不過應該都係一萬羊

佢停用果個 你打去解鎖應該就ok 我第一次搞 佢話等24小時就可以課金 跟住我個ac都話停用 之後打返過去話想解鎖返就用到+課到了

講句sorry拎埋今個月獎勵走人算啦

今朝問左 佢話違反唔知咩77 叫我再搞番個
屌 淨係叫你解鎖課金咩都無做過 BAN9我

DMM課計埋手續費好似貴過買GIFT CARD

無睇幾時結算派獎勵
月尾31號

發現好狗IOS 轉左區佢都會SET你係香港(係日本APP STORE了)

要連轉兩次先會真正到日本

IOS E家跨區課金好似必鎖

除非你打上去講

我同佢講以後呢間公司的課金全部PASS

之後就冇再鎖過

我係連APPLE ID都俾人BAN9埋

即係我練隻目白
係天皇前升到4-500體同力就應該夠過？
根性同智力有冇話要幾多？

你係唔係不停開新帳號不停連信用卡

好似會當盜卡

無啦 得一個
第一日叫佢解叫我等 等左2日都唔得 前日再叫佢搞 又係叫我等24
等左24琴日再試BAN9左 今朝再問叫我搞過個

而家搞過個新既

天皇賞春
400+金藍技發動就好穩

已測試

刪GAME轉日本下載完

再轉回香港已經沒有問題了

Debuff 會唔會搞到自己其他馬？

已經要vpn偷渡玩，仲要轉區課平石

Del game再重裝,轉區課金係咁

之前CY隻彈射都係咁 玩到棄驚都未封ac

No

入左巴打個公會
其實係咪只係每日比鞋就得
同埋公會會唔會有咩獎勵咁

2021仲有非洲石？

送完鞋會有皇冠點數比你去換主線送個兩張sup卡

每月換一次?

換完會一路加價
總之瘋狂比鞋收鞋就得
你見班能樣成日要泥地鞋

明哂
咁會唔會有咩公會戰個D之類

呢對不嬲都係左手交右手

正路遲啲應該會出

稅收係apple 比日本政府

但跨左區就唔洗比

公司有冇稅都係收一樣錢

想問下巴打練既時候
係揀多icon既練
定都揀死一個屬性咁練

今日隻皇帝好撚好揪
有2場都淨係贏2個馬位

希望遲下公會都有鑽咁
抽眼鏡妹抽到無乜蘿蔔鑽可以掘了

皇帝招固有技太屈

佢後追好易追上去

我練左隻黃金船贏到
自己都嚇親

我反而俾小特屈, 打皇帝贏哂3場仲要有場大差佢

如果本身有錢買個ac 有d起手好多ssr卡 個fd $200買左個8定10張ssr

今日送石任都算易做

2種練法都有

咁幾抵唔知我黑定咩 成日覺得啲輔助卡好難抽 好彩有天井

我練多Icon既話到最後d能力太平均然後贏唔到比賽

洗唔洗兩舊水
去巴哈R 免費

我小6帽 神雀 春麗

被強迫測試過(全程抽唔到任何回體)
500體冇回體技都夠跑3200第一

你玩差 帶番佢招技咪得

今日打果3場隻皇帝都由頭帶到終盤
我隻特別週要唔塞車先跑得過佢(一勝一負)

打到URA尾杯話我SPEED唔夠以後輸左

鈴鹿表示輕鬆擊敗皇帝

呢隻應該點養

前期先行，後期夠力先玩差，好似係

你呢隻點睇都係唔夠力量

平時想穩贏ura就升到800速

呢隻琴日出道戰就輸左 然後hea住玩到贏ura

800速 720體咁計？係咪咁樣

最近30抽都係9銀1金 心9淡

當你800速 要跑2400 最穩陣就640體力（應該係無回氣技既情況）

練2隻馬都針灸衰左好撚Sad

可以用斷vpn大法 SL

How ? 一衰果下斷?

有無人知唔用大法成功率大概幾多，好次失敗多過成功咁

斷vpn大法 係見到條女就斷VPN再去選

如果條女冇走等於成功就連返VPN

如果條女走左就關GAME 開VPN 入過

佢會再選過試到佢唔走就係成功

100%WORK

唔用斷VPN 第1個好似得5%

屌那星 友情訓練5%失敗左
今日發生咩事

1%都失敗點解我抽蛋個1%又中唔到

1%奇跡
3：30

咁都得

小妹個垃圾公會收人 咩人都收 有性趣可以搵我

玩左幾日想加公會

小妹

好耐冇聽過人叫自己小妹

大家有無邊d馬娘相關youtube ch推薦下?
NottinTV
元変態スネークTV
下面呢2個我本身睇開佢講プリコネ
Eruru/えるるぅ
ヴァッシュTV

依個首抽玩唔玩得過？
已經用左2張必中，抽曬所有石

練左60隻終於出到9星
好有成功感
Btw仲有冇公會收人

暫時練得最好果隻小綠帽都係差300

無課既話A都好難練

真
真係好難練;

眼鏡娘好好J
抽乾D石都抽唔到

有個井係到要做乜唔使我教啦掛

你哋啲練中長途馬？ 練速加體。 去到後面個啲成日都過唔到

有冇得閒跑下其實賽事練技?

抽左 好好丁

決心等限定

撚有咁快咩 等一年啦

而家真係儲蘿蔔等限定/卡 搞定APPLE轉區等課

睇下復活節有無先
之前玩WF 都係隔左好耐先開始出限定 而家一出就連住幾個咁出 淨係水著都連出左5個限定 我屌

都玩得過既 計埋sr的話
但比我既話會選擇再刷過

連續2次5%衰左 5%衰左再禁再衰 屌那星

有冇巴打公會有位，小弟跪求入巴打們嘅公會

留個id

唔小心㩒左拒絕小綠帽 呢turn等於廢左張卡

?

憑實力單身

SSR定本體

有咩vpn推介

歧義
佢講緊秘書

秘書係綠帽慘汁

幾時有新野抽，好悶

抽輔助卡㩒落去果下彈左機返到嚟石又冇左 又得張保底 比我睇返開相薄畫面都好

lm 研究

冇

唔玩saga喇

良心cy
等課長回吓血，再揸壓先長做長有

果邊掛機咋嘛

出限馬果時有排佢地抽

其他cy爸爸既game大概咩時候出限pool?
係唔係到節日個d多數會有

公主無記錯好似出左3~4個月先有第一隻限

呢個事件

啱啱quit 左亂入無人嘅公會
求加公會317 094 722

唔駛諗住儲石等抽限
Cy爸爸實有辦法清晒你地手頭上d石先出限

呢隻先係小綠帽喎

收到風下個pool出成田白仁

花名姐 大家明就得

玩慣cy驚一定學識忍手

使唔使刷首抽要既話點樣最快

刷唔到登出刪save之嘛

CY爸爸最勁係回收石頭

刷support卡之後會冇咁痛苦

第一次要玩教學同download data，之後就抽
抽唔好，就出番去入game畫面，禁右下角個掣，揀delete account資料，確認確認，skip教學，改名，抽，出入game畫面，無限loop

印象中係咁

你定力唔夠

抽左2張必中support 卡先，仲有9000石再睇下中啲咩

揸緊個信念
比d掙扎

我開頭無刷support card, 忍唔住開GAME 玩。依家有D辛苦

我都係 上星期冇刷開左波 依家練隻B+已經係極限

266次育成了
最近日日量產5B皇帝
仲係屎都mo

SH到限定再抽

想問下呢個首抽推介準唔準

我啲卡組就係咁 永遠上唔到A
我又唔想走上課金呢個無間地獄

收到巴打頭個五下可以岀到三星？

綠魔 西野花 東海帝王 小海灣
搭多隻伏特加
萬用卡組

第一張係咪活動卡 依家係咪拎唔到

呢四張係咪就係佢s 果4 張
伏特加=ロード・オブ・ウオッカ?
唔識d 花名

其實有無人可以話我知我呢SET 卡係唔係垃圾因為我傻仔無刷首抽

ウオッカ = 伏特加既日文

我養左百幾次都係得D 2星

HOLD唔到一夠1500又射左去

應該就係啦, 活動完左了

有西野花同大波灣 垃圾同你扯唔上關係

感謝
盡量試下刷

新手想入 收唔收？

如果有3速就爽了

多謝你, 唔課金係唔係上唔到A

呢隻驚首抽幾好刷

屌你 啲卡咁撚正都話垃圾

同wf 一樣預左你班友刷首抽

單純上a 應該唔難
又要a又要pvp唔錯既話 就難講

我接近練所有馬 都係呢套卡
穩定4B
練5B東海會換根性卡

練東海帝王 換活動特別週
練小海灣 換星雲天空
練伏特加 換小栗帽
大約係咁

有就最好 無就常駐等歪啦
或者借其他大佬
加油

我無刷首抽又無課金好彩唔係非洲人

我比賽同訓練唔識點樣兼顧
B+拖瀨依家都叫穩

你食蕉啦

我寧願比錢人買刷好既算
啲課長課得過引 比較下跟本九牛一毛

其實黃金船ssr好似幾勁 但而家冇馬用得著

有台仔話3A會PVP會勁過5B 其實係唔係

好
希望唔駛刷太耐

B根腎係冇乜用 aaacc一定勁過5b

伏特加係真名嚟

你中得多重覆
BTW 張卡左上角個蘿蔔係咩黎?

5B係刷因子用
pvp智力達標就夠
聽講400智力分水嶺？
谷前三項上A甚至S最好

另外
排名右邊嗰感嘆號
可以㩒入去睇
前排pvp大佬啲數值 點分配

最愛嘅功能 防賣 馬娘個殿堂都有

見到有個練差馬根性1200 速力>900
真係剩係爆最尾果到

謝謝

米浴？

好似草上飛

唔知你有冇回技

但我建議高d耐少d力

你玩逃唔會點用到力反而係高耐唔怕比紅技搞

MCQUEEN岩玩D

Mcqueen唔洗要力? 逃馬係咪主打速心 如果係我用呢個方法玩下逃馬先

スペシャルウィーク 好用過トウカイテイオー

特別係玩差馬スペシャルウィーク勁到痴線

MC QUEEN智,體全有BONUS
1200體有稱號拎

尾個2張無，可以點換

受教了我諗住點多幾招藍就可以唔洗咁高耐
點知呢round冇金招

二揀一金回技
円弧，好転一息
邊招會好啲？

前者 後者有機會一出閘就用

得大波彎有用姐
LV重要D

除左一出閘，臨衝線先用我都見過
已經比人爬晒頭

逃馬冇咩機會同人撞

你高d耐佢唔洗因為意外而自己減速

佢唔夠耐全力跑完就會出現中間自己收油控耐

高d耐唔洗煩全力跑到完

出閘用唔係問題
驚佢最後幾十米先開

睇拆包
兩招技能都係加數嚟
開咗就加體力
所以數值上係無分別

不過有時候 好轉一息臨衝線先著
但通常已經失咗速

加上睇場地 大灣比較多?
所以我通常點円弧先
好轉一息等下理事長有冇特價

其實新手刷首抽如果出到4張大波彎其實咩嘢都唔洗

練到50比人加好友

好友點夠你換成堆日返來

呢個真上面隻大波彎 我一加佢 用到而家

50lv大波灣最少一日可能成萬點友情點

無課滿突米浴不是夢

遲下應該會有D萬能突可以用黎突卡瓜
唔係愈大個POOL愈能突

有冇link

本來想養草上飛順便解今日個阪神大賞典個任，三次都唔記得跑

我都係係公會果位幫前排公會啲A+點練重課嘅咪根性+智咁練 可以上S
唔係嘅就可能對症下藥返好似我上面心+智 老豆老母咪繼承速因子 咁最後都可以有返A 調返轉你卡 帶速卡 冇練耐力嘅 咪帶耐力因子嘅父母 應該係咁
不過啲卡主要睇lv 我黑仔得啲sr 高lv 如果你有高lv ssr都可以帶

小小吐苦水阻住大家唔好意思

隻馬出道已經頭痛過兩次 無CAP到圖
因為練練下燥底先開始CAP

講出嚟大家都可能唔信
因為我都估唔到 養馬可以咁離譜
同一隻馬可以一場育成頭痛超過十次
仲要超低機率7%失敗訓練兩次

圖多

最後結算我以為自己帶錯卡
五招金技
金出閘 一文字 一陣風 灣道大師 好轉一息
半招都無派過畀我
最後仲要出1根畀我
係1根

圖多

我試過個位數連續失敗3次

5速3力 輔助卡掛1突小海灣 885153636

養到

好灰...

想問下DMM禮品卡係咪10位數字
上網買淨係收到9位數字 定係有其他地方係入9位

其實練成咁既時候係咪應該的佢去狂比賽賺錢止蝕

太多FAIL我會走場直接養下隻

唔係
應該相反
因為唔練一定贏唔到比賽
到時就要食鐘同埋搏因子

當烏拉拉咁

要賺錢應該用小綠帽

小綠帽唔舍得拎去賺錢

有諗過幾次中斷訓練
但每次都係搏3星嘅機率
無放棄到佢

捉到u 大細超

成功整到三代三冠馬王，9星

之後先發覺重想要整三代無敗三冠馬王 9星

真係玩到2046

一隻都養到

打咗好耐先出

之後條路重長

升撚完氣調就降番落去
大賽前病幾次真係CLS

Cy game黎
之後仲會有限馬限支援
三個月後 手遊泳裝期準備接受第一次衝擊啦

新玩睇極都唔明，點樣合出3加速馬 有無巴打講解下好迷惘

算日角

自從用個新方法 出既都係兩星

完結時數值過600就有機會出

隨機

數值最底到b 姐係600 最尾系統結算會5個數值入邊抽一種數值 如果咁岩抽到b以上嘅數值就會有機出3星（體感1%）

最少

真係會有泳裝咩?

就算skip左泳裝
萬聖 聖誕個d都可能走唔甩
唔賣色情咪沒事

姐係唔開父母馬有無加速因子事？

唔關

Cy baba 表示 我唔節日角都100億一個月

咁咪好難出 b係指 5個能力其中一個達b?

yup所以愈多b對抽因子愈好 因為要有b先會有機出3星

比如你練完得速有b以上 咁呢輪永遠都唔會出3星耐 3星力量

好難 兩個出b, 其實我只係得櫻花贏過比賽 其他都好難贏 由其中長距離馬

所以我只係將加速加到b 就有機會出3星加速因子馬

唔一定要節日
平時普通手遊常見既fes角個類
CY game每隻都有出過
肯定沒得走架啦

所以我只係將加速加到b 只會有機會出3星加速因子馬

今日玩左20場 一場都冇 懷疑人生中

CY爸爸: 大丈夫 大丈夫~~~我會出很多很多"決勝服" , 各位還是擔心一下自己個銀包

玩左百鳩幾場出得一次

畢業係咪9速馬？

6速1體 有排刷

CY爸爸: 傻孩子 , 你還有9體馬 9力馬 可以刷

你？

以為只係9速屈機咋

其實d活動都冇乜用

希望送石

McQueen 白決勝服

將來話唔定有人發明新玩法 練埋 9根馬 9賢馬

20場就緊係冇

平均都百幾場一次

歐洲人另計

睇馬啫
其實畢業短途/一哩馬應該係要配耐/根 sup卡爆速
但係要搵3星耐根加短途因子應該好撚難

點解可以全能力過600
要咩卡先做到

3-4根性卡+耐因子+1-2力卡+友人卡

之前仲有4隻全B皇帝刪曬
都係呢套卡

不過練4B穩好多好多
出3根3賢畀你 你都唔知練唔練好

ID：160762920

而家得鈴鹿去到B+

賢都算有用
練小綠帽時有用,因為無賢加成,可以專心點速力

呢隻難練到仆街
短馬走去跑中長途
之後又跑短
應該點過ura好

準備獻上荷包君 挖曬石

有無人教下斷vpn育成法

過左打吡就係神仙
後面短途唔塞車就得

更多因子

有冇公會收人

邊隻易練？

手頭上依堆卡 一開始唸住試下玩冇刷首抽玩咗幾日 可以通常點配卡好

farm因子地獄

第一次練女帝 唔打唔撞就A了仲有溫泉

上gamewith睇角色表

一到post尾冇人講野

999